# Библиотека-генератор последовательностей

Под последовательностью понимается генерирование следующего номера согласно некому правилу. Например: последовательность простых чисел: 1,2,3,4,5... Здесь последовательность простых чисел образуется прибавлением единицы кпоследнему выданному числу. Последовательность может иметь минимальныйи максимальный номер для генерации числер. Например, упоследовательности 1,2,3,.. есть минимальное значение 1. Может быть имаксимальное значение. Допустим максимальное значение впоследовательности 5.

Последовательность также может генерироваться по некоторому шаблону: Например, [ПРЕФИКС][ГОД][какие-то цифры0..9]. По такому правилу например могут быть созданы такие значения ABC20170001, ABC20170002,ABC20170003,... Последовательность может быть циклической - т.е. ее номера начинаютповторяться через какое-то условие. Например, условием может бытьдостижение максимального значения в последовательности. Тогда например Числовая последовательность простых числел может быть такой: 1,2,3,4,5, 1,2,3,4,5, 1,2,3... Или условием может быть новый день или новый год,...Последовательность должна уметь хранить свое состояние в БД. Можно создавать много последовательностей для разных шаблонов и правил со своими настройками...Также необходимо, чтобы последовательность могла использоваться в многопользовательской среде. Чтобы не получилось так чтобы 2-м пользователям библиотеки достался одинаковый номерок... Для этого особенно продумайте этот момент.

Использование библиотеки следующим образом. Например, для сохраненной некой последовательности всегда можно будет вызвать такойкод: Sequence s = new Sequence(); if (s.Load("название последовательности")) // инициализация некоторого генератора последовательности {    var str = s.Current(); // получить текущий номер последовательности    var    next = s.NextValue(); // получить следующий номер последовательности} В многопоточной, многопользовательской среде он должен всегдаотрабавываться корректно.

Для запуска приложения нужна postgresql база:
```
DROP DATABASE IF EXISTS sequence_generator;
DROP ROLE IF EXISTS sequence_generator;

CREATE DATABASE sequence_generator WITH ENCODING='UTF8';
CREATE USER sequence_generator WITH password 'sequence_generator';
GRANT ALL ON DATABASE sequence_generator TO sequence_generator;
```